今次運動其中成功之處係各國既中國特務特工爆晒光...證明大陸滲透各國既人力真係好多!

各個所謂中國家庭响各個國家既功用係咩?
今次運動令各個國家都知道自己家門原來有咁多蛀米大蟲...
佢地分分鐘仲係特工特務...而且今次只係可能動用左一小部份去擾亂各國當地既香港人發聲支援運動!
美國英國唔洗講肯定超多...台灣日本都唔少....澳洲直情係令人失望...無咩事我唔會去澳洲,啲大陸人好似打橫行咁...